朋友仔今朝喺香港站嘅經歷，我笑撚左一朝

49 分鐘

朋友仔今朝喺香港站嘅經歷，我笑撚左一朝

我係香港站
3隻狗問我
做咩著黑色西裝
我話黑色犯法呀
跟著佢問我做咩
我話買coffee
佢問我做咩工
我話ibank
佢問我咩黎
跟著幾個西裝友係旁邊笑
佢問我咩黎 其實我都好難答佢

alex?

我開始可憐佢地

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

呢個真心好笑

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
同我出黎遊行全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！！

記住練定美國國歌到時唱！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

同iphone 差唔多啦，咁就可以耍走佢地

唉，唔識就咪問啦咁都可以柒

「哩位啊蛇，你想了解我嘅工作嘅話，唔該去問我公司Marketing Team，我service嘅對象唔係你地班黑警」

你地下世都做唔到嘅工

你同班狗講 我全職奶C朗屎眼

所以話黑警咁有自信係因為佢地無知
以為全香港得佢地搵20k
人地ibank1個月分分鐘等於你半年人工

叫佢有咩唔明sd email問我公司legal team

諗起個情景都feel 到佢地幾柒

有冇咁能誇張呀...

IB dress code 是黑色吖。popo 點會明，成世都未見過I BANKER

做I bank 都要靠公共交通工具？

警察根本就係一班冇料既人，要扮到好有料既職業

呢次呢個我覺得係無知過毅進仔，是但上網都知啦

散仔無讀過大學的話 身邊根本無bba fd, 更加無入ibank做既勁人

大陸公安啱啱到埠係咁

都有上網睇電視聽過掛...

識搵錢唔待表會成日洗錢 有個同屆同學撈ibank但出街個樣會以為佢係最低層it狗

佢地只會知你係「做金融」

可能係ibank做清潔

Csr team

咁有時 住九龍站 真係冇乜必要揸車過海既 未塞過車咩

毅進仔唔識好正常

誇左d喎老細

問PPRB

我手頭上冇資料

其實地鐵好多時候快過路面交通，你揸架跑車都係咁話

pish

柒少陣啦黑警

呢個好笑 喺街度笑到停唔到

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

D英文咁深，毅進仔點識啊？

柒到唔敢睇

ibank睇tvb膠劇都識掛

加埋佢地ot錢都未必夠

你都戇鳩周潤發咁撚有錢都食茶記搭地鐵啦
做咩啊依家
有錢反而唔搭得公共交通工具？

ibank咩黎 食得嫁？

推 9月8日和理非美國駐港總領事館
🇺🇸護旗手ready
高唱 oh say can you see
勇武暫時休息等復會
要求美國幫手通過人權法攬炒

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

撘單問咩係ibank

Ibank 好似係internet bank 咁解

利申： 做ibank

利申淨係識ebanking 係咩

Men in Black

毅進仔水平係咁上下
佢地眼中自己最巴閉

人地住港島 . 九龍 地鐵站 附近?

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

我都唔知 但係聽過

今朝經金鐘都比狗問我做咩拎遮.
落雨問做咩拎遮
點答

唔好笑我得唔得先 最多宜家GOOGLE翻

你叫你個frd下次大嗌投降, 等d狗得戚,
然後話 "丫唔係, 投行呀懵撚"

on9黑警
黑警呃OT，老婆玩多P

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

屌 笑撚死

Tag 昺，日日retweet and tag 呢揪人

咩黎😂咁佢又咩黎😂😂😂

同iphone 有無關架？

除非係毒撚，如果唔係收工飲嘢點揸車?

真唔真呀？㭍到咁？

太on9 好難信

Iphone ipad ibank 蘋果野黎 好似係

多謝支持 和理非快d 加入Twitter 戰線

住Element

Bryan problem

試過答警犬番Law Firm
佢問我即係咩

咩人同返咩人做朋友
相反有人身邊唔係bba就乜師物師無人做popo

無聽過越窮越裝富？

隔住個mon都feel到浸柒味

笑佢人工高你幾倍個d呀傻鳩

戇鳩仔都做到警察

可以tag 更多 ,各國外交部及駐港機構

好撚柒啊屌

派卡片啦，不過我果team入場費50萬美金起跳喎

iphone ipad d friend掛

人地都係撈it 嘅...
廣啲黎講

環保撚唔得咩
一定要揸車？

同返啲警犬講，iBank = internet Banking
簡單啲即係it狗啦

:iBank係咪姐係apple?

一年 Bonus 抵佢三年人工

901 機場測試係成功,咁點解唔入機場?

毅進仔話，香港只有共產黨，唔知乜嘢叫ibank.

仆街啲藍絲癈老日L日向度共產黨好L想作嘔。

點解咁歧視IT
係咪就算ibank做到director ,vp grade 既IT係社會既形象都係咁低？

一個人都高過三隻狗嘅人工

笑左

咩...咩...咩添？

兜口兜面笑鳩啲狗真係好侮辱

做ibank可能話你去打劫銀行

有錢先唔想渣車唔想泊車

黑西裝都要check 新疆咩 popo真係on L 9

罷工呀

我同學fg 入ibank已經4萬幾人工
仲著緊中學grad din套平價西裝
酒樓部長都好睇過佢
手機慢到連pubg都玩唔到

想知今次單野係Alan alex定係Ronald

可惜無片

Push

屌你蘋果公司呀

「我意為我已經回應左」

brain problem

屌，諗起都覺得尷尬
仲好意思開口問人

最無知就係你𠵱啲人

Investment banking
香港最大既吸血鬼
佢地用錢滾錢一個月搵多過你一世打工賺既錢

笑料

ibark呀

勁既ibanker 月入過千萬唔係咩新聞啦

媽，好柒阿

會唔會癲到黑色西裝都問呀

五毛發現案，請起底

每天來一點正能量🤣

啲狗突登問on9 問題, 等你一答錯就拉鳩你

屌佢老味之前返工, 差唔9點鐘問我行咁快做咩
我 : 返工
狗: 咁早返工 ?
我:

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

香港真係好可悲
呢班弱智拉左1137個社會棟樑

笑死

問Google應該唔難

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推

以我所知，ibank好似係要連埋icloud用

唔信有ibanker 會咁on9

喺香港站買咖啡=搭鐵？？

OA就OA啦IBANK

呢個真

武警黎，英文係唔識

on9，識人買咗君臨天下日日都係搭巴士返工

on99
大把人搵十幾廿餅一個月都係靠公共交通工具返工
反而嗰啲搵三四餅就懶勁咁自己揸車

黑警係社會低等一族 甚至唔可以稱為人 只係未確認生命體

問班狗有無一百萬美金開戶先答佢啦屌

做咩著黑色西裝
ibank咩黎

好肉酸啊popo

屌
笑到我要執翻啲腸

又恰狗隻唔識英文

Fake news

媽呀 為2萬蚊可以出賣幾多野 丟人現眼就係呢D
ibanker可以係一分鐘可以搵你一個月人工

正呀
係咪姐下下面呢個

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

同狗話講人話

無錯
大家要快d幫手宣傳整文宣

好L柒啊屌

有錢巴

唔好咁啦 人地讀到中三跟住讀毅進
唔識好奇咩

鬆下啦香港人

得2個可能性
1）深圳武警
2）無知 毅進出身 好少會有bba朋友 更何況係做ibank

我知道aecom某個月入6位數高層都係搭火車返工/租普通樓住
有錢真係唔一定要揸靚車住大屋

樓主朗迷

飛機post

讀過大學就唔會係散仔啦

咁撚串！
跟我返差館先講！

絕

常識嚟麻..

我發現近日d文宣圖少左好多

最Top果班先有得做

毅進仔係咁上下啦

一，ibanker學人搭地鐵
二，ibanker今日唔罷工
都唔知點撐你

利申：我今日都放咗假

咩係coffee

點解金鐘office無人 原來去左撚狗

仆你個街
有無咁無知阿
已經唔係英文差嘅問題

d狗真係乜柒都唔撚識架wo😅😅😅

下次講cappuccino 會唔會已經要問係咩黎😂😂

Ibank...umm...iphone u know?
Ibank is like iphone imac

Apple bank

無知真係好可怕

識好撚多degree master係手嘅藍衫
睇佢地唔起

買咖啡同搭鐵係無關係⋯⋯

請打手啫
10個入邊有一半打手
一半有頭腦
不過有頭腦會坐冷氣房

佢哋淨係識iPhone咋

仲識i dont know

笑然左

ifc係正地鐵上蓋唔通仲揸車返工咩
D人真係以為揸車一定係最舒服

你以為係林鄭唔識搭黨鐵？

癡線 咁做promoter個堆係咪要拉曬

Lol

on9 狗

Day day 打的 / Uber 都平過養車

真係好撚柒

係

Tui

唔係錢問題, 係渣車仲慢, 又要泊

除非去西貢, 赤柱先渣

iPhone iPad iPod iMac ibank

屌你老母QB MTR EXIT A 太古坊有10幾只畜

一堆年薪過千萬的人

Fg 月入都幾十萬

不過有料先做到
我地呢d凡人真是🍇

我唔信, 不過幾柒

黑警真係自信爆棚
成日以為自己著住嗰套馬騮衣就型到出曬汁咁

整左記得share

你涉嫌「公眾地方行為不檢」現在要拘捕你

比狗士但作條罪出黎撚你48個鐘就無謂
撚狗要保持距離，太近比狗咬就

咁又唔好
我驚佢同朋友食食吓飯傾話題傾iCloud
無啦啦問人哋有冇用過ibank

點止

揾位泊車又貴又嘥時間
不如比錢搭的士有人服侍算

黑警到底小學畢業未

ibank咪啫係銀行囉，啫係你去恒生滙豐見到啲人做咩ibank咪做咩，英文都唔識？

毅進仔係差啲

ibank都唔識

以為係iPad啲friend

I bank 從來都唔會喺毅進嗰啲career option出現嘛 未聽過有幾奇

冇啦 而家做到FO MD都未必有千萬
FG七萬base左右
其實唔係高過白衫好多

屌

個日和理非？

我自己係

5毛未去過香港站

Bonus 點計法

個人對錢睇法既分別

識個好似冇聯絡既中同做藍衫狗住公屋但兩萬幾月月清，又養車又落老蘭溝女，會覺得自己好威，會笑鳩你搭地鐵，特別覺得啲靚OL點解咁窮要搭地鐵唔渣車

點知人地好多私樓出身，一樣兩萬幾但份糧儲大半

Apple開咗間銀行叫iBank

無架 其實啲狗既生活圈子入面
傾黎傾去都係去邊旅行 去邊叫雞 邊間好食好飲

大學有個professor 應該七至八萬走唔甩，但日日搭地鐵，lecture成撚日遲到
仲要成日係到串地鐵啲乘客好怪，我地話好心你揸車啦，佢話我鍾意搭地鐵呀你吹咩

毅進狗: 係咪女人嚟

可悲，佢哋真係好可憐。

ibank係唔係Apple 最新出既powerbank
唔係powerbank太深了
更正: ibank係唔係Apple 最新出既尿袋~

個人對錢睇法既分別

識個好耐冇聯絡既中同做藍衫狗住公屋但兩萬幾月月清，又養車又落老蘭溝女，會覺得自己好威，會笑鳩你搭地鐵，特別覺得啲靚OL點解咁窮要搭地鐵唔渣車

點知人地好多私樓出身，一樣兩萬幾但份糧儲大半，真係好戇鳩

蘋果出嘅 power bank 叫做 ibank

呢個真
特別毅進個班
講既野一啲養份都冇
一句中文句子都表達得唔好

有幾多呀
現職藍衫狗得兩成有degree咋嘛

反而入境海關就多喇
所以你見海關入境啲女朋友,老婆普遍都靚過藍衫狗

你要用匪語答佢：我要你釘

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母

根本兩個level邊有得比
海關入境既另一半係正常女人
藍衫狗既另一半一係就係雞一係就mk
唔係樣既問題喎

真係人唔笑狗都吠

全民皆黑
對抗白色恐怖

黑衫行動 黑衫運動 黑衫抗爭 黑衫潮流

你答she bangs佢哋都會信

捉撚哂你地班暴徒啦
作間bank出嚟呃鳩呀蛇

3-4個中學同學係degree藍衫狗
Master同學又係藍衫狗

我唔信
邊有人咁on9

真心咩

呢隻係狗☺️

片呢

人就真係未遇過
其他生物我就無咩理

狗嘅智商係咪上下，

我英文廢 我會唔知扮知

Ibank都唔識 到底佢地智商係幾多

搭單問想喺ibank開戶要點做

支持Ivan~

佢又幾誠實 不恥下問

Power bank個fd呀

你寫出黎俾佢睇就應該唔識，講出黎應該都識。
始終咖啡好多人會飲，又要係frd面前扮到好識咖啡咁，總會擺一兩個名入腦。
唔好意思我知我認真左

月薪係你年薪嗰啲

話幾百萬年薪就唔可答地鐵，好心你食x屎啦

我有個4大地產商地產部的ceo好友，公司出司機比佢
佢都係叫司機車佢去地鐵站，坐地鐵返工

: i大啲frd
: 大家都係i 放你一馬啦

搵嗰2-3皮d垃圾黑警，就個個欠債渣車

你一定係窮人

我諗大部份西裝都係黑色架啦

著黑色西裝都唔撚俾痴撚線

垃撚圾黑警
小小常識都無

佢地嘅智商係咁上下

畜:蘋果撚有銀行

我覺得好笑過你個啲

對IT有熱誠又如何? 無飯開無錢租樓就咩都唔使講!
最慘就係經常超時工作! 女朋友!老婆!都做了有錢佬的公廁!
想像一下, 今晚, 你已經係第N晚無補水屈響Office開始改program, 陪唔到你將結婚的女朋友晚飯.
女朋友見你咁忙, 就應了某位已經投身iBank的舊男同事邀約,
去佢中環Soho的studio flat食Home Made特色義大利菜.

7:00pm,
你聽著Team Member介紹由佢專程由MSDN親手下載回來的Code Sample;
你女友聽著iBank男介紹佢專程由意大利親手帶返來的頂級風乾火腿同紅酒

7:30pm,
你同戰友Brainstorm個database點改, table building的關聯性, 渣住杯咖啡講到眉飛色舞
你女友聽著iBank男講述公司去泰國 team building的搞笑野, 渣住紅酒笑到花枝招展

8:00pm,
你喝著今晚第三杯咖啡, 一路等成堆Program compile, 一路看著波多野結衣的日文Blog看到面紅耳赤
你女友喝著今晚第三杯紅酒, 一路等個黑松露resotto出爐, 一路聽iBank男講佢同女同事的flirting過程聽到面紅耳赤

8:30pm,
你戰友盛讚你用天藍色的Style, 很User Friendly的介面;
iBank男盛讚你女友帶天藍色的胸圍, 很User Friendly的前扣.

8:45pm,
你手拿著令人羨慕的Samsung Galaxy S4, 沾沾自喜跟戰友示範3D遊戲的流暢, 還打電話叫外賣, 說話音很清析.
iBank男拿著Vertu Ti, 跟你女友示範Vertu 客戶的私人秘書服務, 還打電話訂樓上的酒店房間, 說話音很清析.

9:00pm
你已經飲左六杯咖啡, 金精火眼wing wing地, 走去後樓梯煲煙差電
你女友已經飲左六杯紅酒, 眉絲細眼wing wing地, 走左去露台看Soho的夜色

9:30pm
你的戰友也來到後樓梯, 搭住你膀頭, 吹開你呼出的煙
iBank男也來到露台, 攬住你女友柳腰, 輕吹她敏感的耳

9:35pm
你的電話突然響起,老板問你在那裡,你話起公司自己個位, 再問你program寫成未, 提你明天上班不可遲到
你女友的電話突然響起, 你問你的女友在那裡, 佢話在家,再問佢做緊乜,佢話有點發燒, 在家休息中, 佢提你佢今晚會很早睡.

9:36pm
你一口含著手中的煙頭, 深深吸一下; 你舒暢的呼出帶咖啡味的一口氣...
iBank男含著你女友的耳珠, 深深舔一口; 她舒暢的呼出帶紅酒味的一口氣,

9:45pm
你回到中央冷氣已關的Office, 上衣已經脫了, 剩下白背心和戰友繼續博殺, 你就如工作專業的好男人一樣, 身體流露出為工作打拼的汗水.
iBank男扶著你女友去到開著冷氣的酒店房, 上衣已經脫了, 剩下白色Lace Bra和iBank男繼續纏綿...你女友就如東莞邪骨的蕩婦一樣, 下體流露出白白黏黏的蜜糖

10:00pm
你興奮的"啊!"了一聲, user interface 終於出到了
你女友"啊!"了一聲, iBank男終於插入了

10:30pm
終於完成了, 你跨坐在座椅凳板上, 讓杯中最後一滴咖啡, 流進你喉嚨深處, 然後滿足的放鬆趴下
終於高潮了, 你女友跨坐iBank男的粗腰上, 讓男根最後一股陽精, 流進她陰道深處, 然後滿足的放鬆趴下

12:00pm
你打電話給女友說你過了很忙, 但很有成功感的一天, 眼神還流出工作上的成功感.
你女友亦說過了很累的一天, 但很有滿足感的一天, 下體還在滲露出iBank男的精液.

哈哈😄哈哈😄

原來叫佢地毅進仔已經係抬高左佢地

發哥幾十億身家都坐地鐵，有咩問題